突發！ 香港眾志旺角警署開壇播放警暴影片

黃之鋒

社區放映【在旺角警署外播放暴警毆打市民影片】HK POLICE BRUTALITY ON PEACEFUL PROTESTORS | SCREENING
SESSION

保安局局長李家超今天在立法會面對議員質詢的時候，被問到會否承諾政府本屆任期內不會恢復推動逃犯條例，結果只表示本屆立法會任期，即未來兩個月不會再推動而已

我們不只要求暫緩，我們要的是全面撤回，二百萬人上街政府仍然漠視民意，今天我和眾志的團隊來到旺角警署外播放警察襲擊示威人士的片段，希望讓公眾明白，反送中這場硬仗仍未完結。

撤回暴動定義，停止檢控拘捕示威，我們就要讓全港市民知悉，這不政權欠人民的債，無論怎樣也不能償還的，我們定必復仇。

得悉未來將有行動，在各位夥伴醞釀升級之際，我們同時擔起在社區爭奪民意的重任，在旺角警署外播放報警襲擊市民的片段，讓真相說明一切。